[國際線] 海牙禁化武會議已確認會有人去

已確認下星期喺海牙嘅禁化武組織會議 (OPCW) 會有人去，唔知係咩事嘅同我睇返呢個post
而家剛剛有荷蘭手足開咗個新聯署俾OPCW；

倡議TG, 胡椒呢D 要納入管制，因為而家CS (TG 主要成份) 同其他所謂riot-control agent 國與國之間打仗就被禁止，但係一個國家入面自己對示威用係完全無管制！
呢班係之前有搞聲援嘅人，所以肯定大家簽咗係會遞過去。同埋出咗facebook event:
另外亦鼓勵國際線手足一人一信寫俾各國代表:
各國代表list: (麻煩自己搵返自己國家)
信Template: (內容基本上同petition 一致)
之前你可能已經都簽咗呢個聯署，未簽快簽

Focus 多啲講health. 俾UN 同OPCW.
#光復香港
#時代革命
#香港人還拖

簽左
但係嬴有咩 會罰香港D咩

推

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0